長安一期發生咩事

好似火燭但係我乜撚都睇唔到
淨係聞到燶味
有冇手足可以喺下面影張相上嚟睇